你講我就寫！！！！

用電話畫畫app幫你寫字

點解畫到成塊薯片咁

成張畫出嚟

返工睇雞寶

悟

屌你JM9

喳喳嘻哈

我個名

一嘢轟落去！

正呀 多謝手足

我愛Natalie

Trying to light up the dark

無辦法相約試試傾通宵
原來相知的心願靜靜結束了

抵死！

鍾意就好

係咪用Apple pencil?

If you can't beat them, join them

吾系甘牙

是太想念妳 超過了預期

葵新伍

--* 莪吾朲為系甘訝 $_$

我準備好啦

本身想打直一行寫曬 但太長

心靜如止水
茶極配檸檬

好靚 多謝絲打

坎坷過後有艇搭

喜歡就好

到此為止

你是我唯一的太陽

龘龘龘龘龘龘龘龘龘

留名待笑
唔該

咩app黎架，幾得意想試下玩

好靚！！
係咪可以圖加字
畫人得唔得 卡通好似積下口德個款就ok

樓主on 99

說到怕,便發覺女孩最怕黑 ♥

陶弘景大夫

就越笑越見疤痕留了提示誰是極不幸

用緊個app叫sketches pro

食飯先，食完繼續

織女望向牽牛 一知半解眉頭
比d靈感你:

只要妳想

花兒盛開 你卻不在

唔該樓主

Passionate from miles away

我要做幼教！

可唔可以求其畫個老師係隔離
如果可以想要兩張 一張純文字 thx巴打

你想hea幾耐呀！

唔該樓主

以後要帶眼識人

⼂補翻啲頭毛

年少輕狂

I'm ready I'm ready

無得腸酒tim

Could you ever take me
Cause my heart is all I carry

Sketches pro

可以啊 想我畫咩？

Sketches pro啊！！！！

好正啊。多謝晒

唔好逃避
唔好輕易放棄

多謝晒

正評is okay

謝謝

多謝支持

永不放棄！

thx

集中 Focus

好掛住你呀

巴打

變左垃圾蟲

負心漢仆街仔

"Ringoone"

要正方形得唔得呀請問？

唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏

寫我

兩句分2張圖可以嗎？

莫道你在選擇人
人亦能選擇你

攞嚟做wallpaper, 多謝！

寫我個名喇

好靚

好靚呀～
師兄… 請賜教點畫呀！想學…

寫德國皇帝威廉二世
可唔可以畫埋個人樣

thank you

我都覺

踩得太深不能自拔

My name～ thank you～

你是我活著的希望

東京熱世界第一

真係寫

I delete before I send it

心早已屬於你 就算世界把我唾棄推到絕地

來越過圍牆 響遍吶喊震破天窗

聽住畫

用咩APP畫？

我可唔可以要隻暴龍 卡通都得架
唔該 皮已正

想講句一切算了你聽不到又怎算
唉

唔該 好靚

多謝樓主 好靚好靚

藍絲啊

你個名

盡人事 聽天命

淡

求寫2張:
忙 才能感到真正活著 + 空手道

(可唔可以用紫or紅or綠做theme xd)
btw樓主好強大
sorry for 1999

加油

整得好靚呀

我想寫 ： 訓醒未呀你？

謝謝樓主

堅持！努力！

綠帽奇俠

Treat yourself better

比心機

唔該巴打，好靚

Thx絲打 但第2張圖
我都是絲打啊
Btw Set左做wall paper

即刻轉用

有時間幫你轉翻做女老師

多謝欣賞

醒下啦

去死，活下去

去死寫瘋狂少少

見到有人話攞咗啲圖做wallpaper其實好開心
瞓覺先 聽日繼續找數

順手俾個正皮我我唔介意

可以唔可以幫我寫個衝動是魔鬼 要黑底

天真有邪

衝動唔係魔鬼，你先至係

我要追女仔

好得意！多謝哂

感謝絲打

我個名😏

求寫兩張
Ignite your bones.
宏願縱未了 奮鬥總不太晚.
唔該絲打

啲構圖好靚
可唔可以幫我寫
The best is yet to come

偶爾記得那瘋狂不成熟的我

只要你夠殭，世界就會不一樣

好靚啊
即刻轉左做wall paper

明日への手紙

Starry starry night

唔該巴打！

Be a man, use your hand

唔該巴打

一碌鳩發到你去西南亞

順手推門

如懷念也是有它限期 明日我便記不起

嘩屌 多謝巴打 好靚

感動總不遠
也許
下一秒盛放

thanks 樓主

寫我個名

謝謝你

可唔可以畫隻貓

沂

畫右下角嗰張

好 Thankyou哂
已留下正評

重要的東西 是眼睛看不見的！

You Only Live Once
Why Not Now

我啲畫功

咁樣？

有聲

賓周 要加圖

唔知點教你喎

我要追女仔呀

我屌 好難畫

Loser

找緊數㗎啦 好快到你

等一天需要代價

我名

冷風問誰怕

寫得好靚啊！！
可唔可以寫Don't come back
唔該曬

作為歷史jj，估唔到樓主真係畫到出嚟

樓主寫得好靚呀
個app係唔係iPad 有？
好想學下整

大家一齊唱！

多謝 已經做咗wallpaper

多謝讚賞
我唔確定ipad有冇喎
你可以search下

我google完再睇住黎畫㗎咋

我要出街 今晚繼續找數

撘巴士畫多張

笑左

多謝樓主

Ig9ore me

撚樣！

好似越寫越靚
我個名

樓主畫畫靚過寫字

我個名
要埋表情

THX,樓主,皮已正

活著就無悔地 做個你愛的你

絲打手字好靚 點練番黎

thx 樓主

多謝哂
Btw真係好灰

多謝

多謝ching

排隊啊

笑下幾好

其實個app算係美化咗我啲字
不過平時得閒都會抄歌詞練下字咁

我都覺 所以話練習好重要

呢個真 係現實我畫畫叻啲

Play hard and work harder

唔好笑 一笑我就想要

收唔收貨？

咩事咁灰啊？

皮已正

做咩咁sad啊巴打？

難道可以扭轉宿命重遇你一次
加埋我個名

無視？

為該死的快樂 捱多少不快樂

唔係啊
我順住次序找數㗎 未到你

頭先個張寫錯字

都唔係好1999姐

醒呀！！！

多謝

好正 超感謝樓主
但我紫溝綠有點奇怪 可唔可以要純紫
如果你忙就由佢 都係好靚 真心超鐘意你寫啲字！！！

勁 唔該晒

快快手幫你改
鍾意就好 好開心

People equal shit

好綠

2017必定得
話說巴打你用咩app

藍絲
Sketches pro

好靚呀多謝晒樓主

Small changes are going to add up to big results.

謝謝

係呀，真係好正，唔該晒

好似唔夠瘋狂

My Happy Little Pill

唔該樓主

巴打加油！

我唔識寫日文㗎

好靚 即換wallpaper

呢個好正

多謝樓主 啲字好靚呀

My name
多謝樓豬

好靚 唔該曬

即刻用

蝴蝶為花醉 花卻隨風飛

So you can't just come back now, like a demon uninvited.

可唔可以幫我畫個 CURE 字

寫先啱

我好鍾意首歌

多謝呀！！！好靚

零
要有feel啲既

不如幫我寫 鐵人三項

柴犬bb 畫多隻柴犬得唔得

我名+👼🏻

有2個
1. Let's go invent tomorrow
2. 滿途荊棘才是理想

感謝 等緊換wallpaper

Derrick Rose 要復康呀
Too Big Too Strong Too fast Too Good

It's Now Or Never

同埋

The only person you are destined to become is the person you decide to be

唔該絲打

多謝巴打 人生就係咁sad㗎啦

You are the one

好撚正

仲有 浪子與咖啡貓
唔該巴打

No Game No life 黑底 thx

我命由我不由天
唔該晒

What doesn't kill you makes you wish it did

謝謝你呀巴打

Where there's a will, there's a way

評而正

Custom make all things easy

毋忘初衷，繼續向前

其實我跟你都不算得罕有

仲未到我

1.There's no time limit, start whenever you want.

2.I hope you live a life you’re proud of, and if you find that you’re not, I hope you have the strength to start all over again.
求分開兩張 想做wallpaper
樓主真係唔得閒嘅 剩畫第一句都得架
雖然好想加埋第三句: DLLM死八婆

絲打咁勤力找數
咁夜都唔瞓

射精

何梓朗
你話過你會鍾意我一生一世

七転八起

GL HF

(colourful d, 字係畫面中下 想做iPhone lock screen 感激絲打 ）

呀，多謝

我就係要呢D
萬般過去亦無味但有領會留下

麻煩巴打分開兩張畫

好正 唔該晒

用紅色寫我個名 加埋阿仙奴個水印 背景再加埋7號得唔得

You only live once, but if you do it right, once is enough.

thx絲打

粉色

花生西多士

字加塊西多士

一世碌染

唔該曬
聽開mustc絲打個version

我這樣討厭
他完美如此

我個名

唔該絲打
如果有圖就好

將心比己

唔該絲打先

No matter how little you have, you can always find something to give.

唔該曬

有排

好靚 Thank you so much

多謝樓主
真係好有sad mode

我個名

唔該絲打

好得意 試下先
幫我寫
唔好 唔好

可唔可以幫我寫
Born again still your boyfriend
And
我愛你
Many thz

好正

btw可唔可以加埋依隻 上去

多謝巴打

多謝絲打

唔該晒
好靚

琴日比較忙所以畫咗好少
今日加速

我

follow your heart

琴晚咁啱有嘢做 一得閒就畫幾張

啲顏色我都係隨感覺揀 你啱心水就好了

畫到個感覺出嚟係最有成就感嘅一部份

用我三生烟火，换你一世迷离

唔該絲打

唱著 幸福之歌~~~~~

送個心心背景俾你

哇多謝哂樓主

麻甩佬與貓貓貓貓貓😻

thx

可以

因為我都好鍾意貓

邊個負皮我

下一站是不是天堂 就算失望不能絕望

對唔住我醜化咗佢

點解會變咗畫畫post

我個名～

以前最鐘意 夢想 於漆黑裡仍然鏗鏘
但聽耐左就鐘意呢句haha thanks 絲打！

走咗就唔好返嚟

話你啊！

Miss左？

好味道

樓主，唔好唔記得我ar

魚蛋的秘密

寫咗啦喎 你揾下

[quote睇到好灰咁 好啱我依家個心情[/quote]
寫之前諗過下應該用咩風格最啱 覺得灰灰地好似比較適合
做咩咁灰

寫之前諗過下應該用咩風格最啱 覺得灰灰地好似比較適合
做咩咁灰[/quote]

屌

好正，多謝

搵到啦
Thanks bro

巴打 可唔可以幫我寫多個

巨峰提子

真係好鐘意你啲字

難道故事終結早已注定 沒法制止

我個名

同埋 Boeing 777

20160921

多謝你啊絲打 寫得好靚
呢句嘢係我近排鐘意聽嘅其中一首歌嘅名

我個名
Thx

好得意

我又聽下先

比喲掙扎我

做咩又負皮我喎
我好努力畫㗎啦
唔想hea畫所以出得慢啲

俾正皮個啲I love you

心灰了還未碎 心死了還在醉

最近減緊肥想激勵下自己可唔可以寫句:肥過部電單車
想要粉紅色唔該絲打

好似太溫柔都係寫減肥啦仲食！唔該絲打

巴打DSE加油啊

Take me away

開始時捱一些苦 裁種絕處的花
加朵紅玫瑰花

唔該

心早已屬於你
想要中間化開啲藍色 啲字用白色寫

多謝樓豬
皮爾正

多謝絲打
坦克hea左d不過字體非常好

thanks

韓文歌嚟，可能唔啱你

為何你毫不在乎

謝謝絲打 用左黎做wallpaper

絲打大大🙇🏻🙇🏻🙇🏻

好正

thx thx 巴打 好靚

幫我寫我個名

好靚 即刻做左wallpaper
多謝你

Thz 巴打

正

我覺得幾好聽喎又 幾似我平時聽開嘅style

你係聽heize 果首？

係啊

Born again still your boyfriend

I love you

好開心啊你覺得首歌好聽
我最鐘意就係後面個男仔rap果度

thanks
不過唔係治療嘅意思

B-LBF

得

哇唔掂呢個真係好cute

正 好搞笑 唔該哂絲打

好靚
利申 save低左哩個post好多圖

沒有你 我什麼都不是

榮幸有你放任伴我傻

唔該樓主

兄弟會在遠方
以禱告祝福你

唔該曬

大家都好鍾意挑戰我寫日文同畫畫嘅技巧

用我三生烟火，换你一世迷离

唔該絲打
你漏左我

Born again still your boyfriend

唔該絲打

冇漏到啊
未到你咋

放心 留咗名嘅就一定找數！ 好似係

點解絲打用電話都整到咁高水準 我用ps整bg都整成半粒鐘

生似蜉游

我個名加公仔plz

正啊聽日放假！

個app幫咗我好多
我唔係賣廣告啊
但畫到我隻眼好攰

重有好多未寫
不過我就快望部電話望到盲 所以休息下先
未寫你嘅個啲 等我呀

終於到我喇
好中意呀 d色好岩心水 多謝你

粒粒獨家#love #

要個字碼得啦 想要colourful d 唔該晒

神給你的考驗🤡
粉色啲 拜託巴打

好鍾意句野

點解可以咁靚
電話已轉wallpaper

讓那彩虹長橋無限伸展
想要有畫嘅 唔該哂

比人遺忘左

嚟緊第七個就係你啦~ 冇遺忘你

Let bygones be bygones
唔該絲打

我等幾耐都等呀

我沒有我沒有沒有

唉

你第二句太長啦 所以寫第一句就算

不過見到你咁慘就送多張俾你啦

我鍾意你一生一世個陣時你唔鍾意我嘛

I don't understand why you're so cold

唔該樓主
有兩句想寫
1. 你是浪子 別泊岸
2. Time doesn't heal.

唔該哂呀

唔該曬

搵我

完全表達到我嘅心聲 謝樓主

凡事盡力去做

我係咪比人skip左
如果到我想要隻粉紅色既史迪仔公仔
做wallpaper

樓豬係咪畫得太攰睇錯個我名
Btw 皮已正

好正！辛苦晒

We Dont Talk Anymore

Ahhh.... 係
遲啲幫你改
抱歉

同好

魔前一叩三千年 回首凡塵不做仙
唔該

[quote
同好 [/quote]
好聽啊

行到水窮處
坐看雲起時

花凋鏡破 寄語若何

我要減肥

唔該曬絲打

信黑色暴雨 再罕有總會有下次
聽住歌俾啲靈感樓豬 ：
加多個：數學小王子👑

苦瓜

Ok嘛？

此夜無光 但遠方有星
唔該曬

求你記住甜筒都跟我共吃一個

初心

不忘初心 方得始終

thx Jm9😾

Goodnight
想用嚟做手機lock screen 所以希望有背景 隨你話 啱句嘢嘅feel就好

好味呀

難道我可以擺脫宿命重遇你多次

就寫到我啦
多謝定絲打先

冇skip啊

按下了鬧鐘開啟另一個夢

可唔可以幫我寫： Every time is the last time
唔該你

求救信號

見你留咗言四次
幫你寫曬三樣

my name

佟

俾啲掙扎！

喵

唔該曬巴打等左1日終於有好靚

Even if the world abandoned me, but there are basketball with me.

唔該巴打🙇🏻🙏🏻想做wallpaper真心好靚

我個名 唔要s字 thank you

多謝絲打
已轉wallpaper

好靚呀

2日前留架啦
開始時捱一些苦 裁種絕處的花
加粒紅玫瑰花圖
唔該絲打

藍絲

Life Is Beautiful

唔該

可以啊
多謝你鍾意我啲字

同埋我係絲打

我見到啊 對唔住效率比較低 一定唔會skip咗你！放心！

好靚，thx

可唔可以寫兩句啊
尋尋覓覓，冷冷清清，凄凄慘慘戚戚

It is the time you wasted for your rose that made your rose so important

想做wallpaper

慢慢黎 知你見到就得
寫到攰要休息下

啲？

經理？ 經過唔理！

感謝樓主

紅撚

我愛旅行✈️

唔該絲打

100個正皮 多謝各位

好 繼續寫

泰國畢業旅行 Yeah

The world ain't all sunshine and rainbows

畫返岀黎

田凱囧

哇
我唔會同你講我好鍾意熊本熊

我對你個名好深刻

送你

我可以接受失敗
但不能接受放棄

失敗同放棄可唔可以用唔同色

想寫

來生不做會計狗

感謝

Thx 巴打

有冇咩減肥心得
我都想減 但太鍾意食嘢

tzuyu bb

唔該巴打

巴打唔該寫

Boeing747

夢一場

別把遺憾留給了未來

巴打呢個style好正
比大量正皮

打爆死軌

如果可以號話寫埋

Inspiration 香港起飛

巴打手字好正
Thx soooooooo much
如果我係絲我真係比你屌埋

唔該樓主畫一粒麻雀 係打牌嗰啲麻雀
上面係寫住個西字嘅

到你啦

又係苦瓜

好靚 多謝樓豬

me name

We are diamonds taking shape

好玩唔玩你同我玩噴屎？！？

零悅

為何獨自戀愛 為何獨自上演離別

多謝絲打無乜心得啊都係忍下好食清淡啲

如果可以的話幫手寫埋呢句
But are we all lost stars, trying to light up the dark?

好彩有google

好得意
終於等到

係囉
點解？

情不知所起，一往而深

要sad feel,唔該
btw,d圖好靚

我有好多 但大部分簡體字

大家一齊加油啦

活在當下✨

希望可以正面小小 唔該樓主

何狗

乜又係你啊？

心窗之下 聲音有表形嗎？ thx

我等你回來

無緣方戀昨
常恐茶花落

寫個"Wai" 字

可唔可以幫我寫
2017/4/19
The day you lost everything
黑底白字or sad feel就得

可唔可以寫我個名 有埋圖就最好

thank you

"Never say never"

感謝巴打 皮已正

推

“You were born to be real,notto be prefect.”
唔該

怎麼那北斗永亮透
Thanks

"大芝麻"

not to

To hell with circumstances, I create opportunities.

Thx巴打 正評少不了

唔好意思 習慣左
真係好鐘意你啲字 好多都有save底 勁想每日轉wallpaper

遇見你我才知道你對我多重要

有勞巴打

唔該巴打!!!
想要黑底嘅
"Don't get too close
It's dark inside
It's where my DEMONS hide"
唔該你

未妨惆悵是清狂

Never Say Never😏

Rise and Grind

都係唔洗emoji
Never Say Never

有沒有那麼一張書籤 停止那一天

謝謝你呀

同我一撚樣

You underestimate the power of the dark side.
同埋金剛圈
英文想黑色底
金剛圈想白／煩底
唔該哂 皮已正 辛苦你了！
啲圖好靚

我幾鍾意呢句

是碎步湖上可不可

絲打好鐘意你寫啲字尤其係英文字
可唔可以幫我寫
Do What Makes Your Soul Shine

Wa 好正

有多少苦痛有你和我一起度過 一起承受

這一刻我是個最快樂的人 thanks

願用我三生煙火，換你一世安寧。

正啊

想寫兩張 麻煩樓主

第一張）I can't stop thinking about you

第二張）減肥呀！

唔該樓主
皮已正

靚到想比一打正皮
我愛JMG😾

C&L
30122015
🐨加隻熊貓

Make me feel alive

英文水平差 諗到既野有限

如是因 如是果

也許早已陷得太深
只是不想承認

問我初衷鏗鏘的答 不吞吐

可唔可以淨係畫呢四隻腦魔 想攞黎做iphone wallpaper

還是讓自己瘋一下要緊
同埋
明鏡止水
Thanks

我想麻煩你幫忙寫：
Christina ,
Smile!
You deserve to be happy!

感謝！

Kaman, 加油

生時何必久睡
死後自會長眠

係咪全部加埋係同一張圖到

Never give up

係呀樹熊先岩
正評

頑固地喝采 繼續頑固的高歌

要咩公仔

無問題

同偕到老還餘下多少步

我愛我男朋友

對唔住我畫到個小丑好樣衰

我唔會同你講我驚小丑

好靚啊 唔該絲打

過去咗嘅就算啦

嗯 我都唔明

I agree

我覺得樓主你畫emoji都幾靚

Hebe

唔好俾自己有後悔嘅機會

好彩我記得寫過 唔係又寫多次

Like we used to do

感謝

勿忘初衷

If the night is not forever, at least we are together.

樓主用咩筆畫

可唔可以整走啲字 好想用隻腦魔做wallpaper 好可愛

可唔可以幫我寫
問我初衷鏗鏘的答 不吞吐

原諒我又留多次言驚你miss左

多謝絲打 畫得好靚

延續心中的志向 有天總會拍翼前往

"寂寞也揮發著餘香"
唔該

樓主手字同畫風都好正
Btw
留下只有思念 一串串永遠纏

Just want to find a dependency

我想有夜星feel圖做背景 唔該樓主

點呀？

加油!!!!

唔該

樓主唔該幫我寫
原來我世界的全部 已不知不覺是你
唔該晒

多謝絲打
有得換wallpaper

如煙

Thanks

絲打漏左我個句 麻煩哂妳 但真係好想換wallpaper
To hell with circumstances, I create opportunities.

樓主用開邊隻筆寫

見唔到既..

麻煩幫我寫多句
終於風景，過去風景。
唔該絲打

不是盡力，是一定要做到！

thanks

我個名唔該

你入個album睇睇 大約係中間

In eternal madness we live
Even if it was just a dream

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

唔該

我個名

唔該樓主

見到啦唔該晒 好靚

Like a fool

好靚多謝

我個名 thx

樓主好忙 本身想要多句 不過算啦 慢慢寫

堅毅如磐石

TRANSCENDING

唔該樓主

Home is wherever I'm with you
樓主仲寫緊？

唔記得講，想加隻兔仔入去，感謝

我個名 要型d既

The world abandoned me, but there are basketball with me.
樓主唔好漏咗我😭🙇🏻🙇🏻🙇🏻

我個名+

LWC

善用每一個今天
勝過寄望無數個明天

想要兩張
you never gonna go if you don't go now
同埋
i still hope something would last forever
麻煩哂

情永在

Jesus loves y'all💕

唔該

我呢巴打

''情願我遠走轉身不再見 逃離失離''

''並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非''

唔該絲打

好靚 唔該絲打

春蠶到死絲方盡

寫“何狗”兩隻字，唔該巴打

假若當初能放下固執 也許現在能圓滿結局
唔該絲打

可唔可以幫我寫句
願你知每步每步和誰奮鬥

好靚呀 不過why not now有冇其他色
粉紅色好姣

打波加油

想要咩色

可唔可以幫我寫：

不是盡力，是一定要做到！

唔該你

環游世界

冇錢冇女冇熱水 又窮又凍又空虛

歸家飾演你的好情人

雖然錯咗一個字，但都好開心

可吾可以畫兩個？thx
y7y7 + twinzshare （呢個係隔離畫dd化妝品 e.g.唇膏）

呀。。。對唔住

眼殘問題愈黎愈嚴重

原來打錯字

呢幾日要溫書 所以未必可以畫好多圖
要大家再等耐啲 抱歉了
唔知會唔會爆post 不過未爆之前都可以繼續留名俾字我寫
呢個post內留過名嘅我全部都會寫 不用擔心

🤤🤢❤

我個名 , thanks thanks

豬鼻介賭啦

留多個先咁
忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你

樓主溫書加油

貪心d兩句得唔得
1. To hell with circumstances, I create opportunities.⚜️
2. 終於風景，過去風景。
樓主溫書加油 唔該哂 真係好靚

1.
說再見了吧
現實並沒空間選擇
要不痛不癢不吐不快才耀眼

2.
告別要瀟瀟灑灑不必常回頭吧
星空之中你化作最閃的星懸掛
來約定 在天邊 重遇吧

風林火山

光明磊茖

從何時開始怕遙望星塵

行走在冬夜的冷風中 飄散的踩碎的都是夢

我個名
辛苦曬

我也愛旅行

以有涯追無涯

記錯

搏盡無悔！

My name

廢青

樓主
十支酒敬上
考試順利

所有嘢都係命中註定

想畫隻duffy再加 keep going 感謝絲打

中川花音

20141104

嚟多個 感激樓主

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的

d字靚啲呀記住

多謝你 好靚！
用左

馬刺小可愛

Kissing the fire + 再乾半杯再找童話國
唔該曬巴打
你慢慢吖 我可以等 溫書加油 好人有好報
btw Sketches Pro 係iPhone app?好似唔係好搵到

車車 之後畫架細架既的士喺隔離

大丈夫生於亂世，當帶三尺劍立不世之功；今所志未遂，奈何死乎！

都係呢句好啲

頂住雞頭

Just something I can turn to somebody I can kiss

唔該哂

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel

有夢醉美

好靚
我想要呢句
I will always be yours
唔該

想轉呀唔好意思
關係哪可 斷了再拉上

想要"集中"呢兩個字 thx巴打

YYLz 謝謝巴打

多謝你

Lets go spurs~ get the champ
感謝樓主

有能莫忘

唔該巴打

抱抱

係啊 我用iphone

鉛筆畫出來的彩虹
最美也只是灰色

揚帆時人潮沒有你

頹life

過三爆四
唔該樓主

No Brain No Pain

正 多謝

我係想要依三個emoji
多謝

你叫我寫咁多個 好貪心

算我好人遲啲寫埋俾你
同埋我係藍絲

哪裏只得我共你

Thx樓主

可唔可以畫一個正方形size既: "乜鳩Bot" ?

樓主唔係話温書架咩

告別要瀟瀟灑灑不必常回頭吧

可唔可以 幫我寫

豬鼻戒賭啦

好靚 可唔可以用黎做wallpaper

溫到好頹
救我

當然得

想要多句
不要相信一切有下次

This

我愛雞寶

我都温緊 温極唔識a

加油呀
我已經唔知自己溫緊乜

如果我開個ig有冇人會follow

真係好靚

輕推 希望冇skin到

我既意思係你用手指畫定係觸控筆

手指

實會

我手指太肥整唔到咁靚

如果寫到可唔可以改做

來生不做audit狗

可以的話畫埋雙狗

巴打，唔好漏咗我呀

我好多時都係寫幾個字再整翻細佢 之後再繼續寫
所以好花時間
特別係好長個啲句子 寫到頭到爆埋

我有記低自己寫到去邊 所以應該唔會漏

Respect

想問下點樣將啲墨水溝埋整到好似你咁自然

咁就好啦

有冇人提議下ig叫咩名好

重新出發
（想要兩張，一張要腦魔，一張唔要）

得之我幸 失之我命 我想要啲深色既底做wallpaper 感謝樓主

揀右上角個個水筆
之後左下角有得揀用咩模式去畫 用中間嗰個

你畫一下會見到右下角有個紅色水滴
你㩒落去就代表啲水彩會乾
所以畫完唔同顏色先好㩒個水滴
個效果就會好自然
唔知你明唔明我講咩

秒fol

一陣研究下 你係同一個layer 咁整？

我個名 圖像化

兩個layer 方便改嘢
水彩色係底layer 字就加多個layer

Ok 水彩色一個layer

200正皮 (減埋5個負皮
多謝支持
你地想我係呢個post繼續寫
定係留啲位俾你地繼續留名

可以啊 但你應該要等段時間

繼續寫
反正post 2自然有位留名

Post2我諗住限個數量 主要用黎找數算

樓主啊
可唔可以寫:
問我初衷鏗鏘的答 不吞吐

留左幾次言😭😭

係愛啊哈利

可以啊
你留得嘅我就一定寫
我全部都睇到㗎 係寫得慢咋

樓主畫太一同亞古獸得唔得
唔該晒

馬桶有隻蚊

好靚呀😍😍😍😍

樓主可唔可以幫我寫 想做Wallpaper
如懷念也是有它限期 明日我便記不起
我愛樓主

呢個我寫過 但唔知係咪你留

陳奕迅

我愛樓主呀 你手字好正！
開ig我一定follow架
其實我想留多句

咁就好啦

留啦留啦

研究到

溫畫溫到好唔開心

一齊畫

温緊咩啊絲打 係咪絲打

係啊
Ict

有ig實follow
Btw
絲打
我搵唔到隻apps既

dse?? 温書先啦咁你 就考

或者
Every day & night & everytime

你用咩電話啊？

我都好鍾意用依隻水墨畫feel

決定早啲瞓算

You are so much stronger than you think

妳好嗎？

唔該樓主 馬刺小可愛

樓主

嘿等我變身先
thx樓主

樓主溫緊咩

快啲1001，開（2）

今日先loop返
無得頂啊

放下

黑底白字
可唔可以比多次機會我😔

同結衣遊車河 Plz

正呀 呢排真係做到隻狗咁日日5am 先收工

Nothing Last Forever